有無巴絲拍緊拖又同人玩曖昧?

有無巴絲拍緊拖又同人玩曖昧?

我同你老母唔知算唔算係
佢成日話想比我屌 我當佢講笑

仆街死

正呀